點知一個女仔係咪鐘意你？

求解

主動問你食唔食餅

ff少陣，冇人鍾意你。

成日都想同係一齊，秒回你囉

同你傾計嗰陣底褲會濕濕地，下次同佢傾計嗰陣可以摸下
有濕就係鐘意你

比個西你屌

唔一定
試過一個女仔日日主動搵我,訓醒又會講佢訓醒啦
最後收卡

收兵好過....

呢個真係冇得講
被動同唔被動既問題

外向既對個個都一樣
內向既會對你特別冷淡或者成日扮見你唔到
但都有可能佢好討厭你
結論 直接問佢

好啱 咪撚自作多情
外向既人 你好難估佢係咪當你frd zone

女仔會收兵真係難講
可能中曬所有野佢都只係想同你曖昧想收你兵

基本就你搵佢佢一定秒回唔hea覆
會記得你講過d咩
會想了解你
會講自己d野俾你聽（唔止今日做左d咩，仲有d好私人既野例如童年、中學）同你講好多自己既心情
係你面前會怕醜、成日笑（甜笑或者傻笑）

對住你唔會發哞哣